唔開心

聽日就放假架啦

加油

join

仲有4個鐘

食糖都苦

咁食苦瓜

仲苦喎

苦盡甘來

好難

讀

豬悶呀！

返工定咩

工作

好快

幾時放
做咩咁得閒

有排

7冇乜人同埋自己摺埋

我同你

一齊跳舞就會開心

跳返隻開心舞

攬實

心事hi

料料hihi

左擰右擰 仲有兩個鐘

早

落雨天

呃下自己係晴天

轉黎轉去 做咩好

摺左喺角落頭

我要變身!

好

肉肉hihi

做緊咩呢?

轉黎轉去可以減腩
我就....睇緊nba 重播
你就......繼續瘋狂覆post 出面每個post都要見到你既cm

變咩

有咩做

想買左ringfit
唔覆咁多 之前覆派膠cm比人狂負皮

想買左

宜家好似平番好多了支持

負皮又有咩好怕膠cm越多負皮先越爽

覆緊你

冇呀

依家買都要800
佢哋癲到逐個cm負皮

有冇睇劇

睇電影

番兩日工換ringfit 玩幾個月
用黎氹下自己囉

有fans 都幾開心

睇左咩我琴晚都有睇

之前動森玩左兩個月就棄game
係係 獎勵下自己都好

呢排又唔見左佢哋